無晒 p 牌真係好唔同

無晒 p 牌真係好唔同

[賽後檢討] 抗爭者進化史

[緊急分析]法！不！責！眾！

其實有d P牌係真心GA,例如我

我都想甩p

爽

希望下一步
直到運動完結之前p牌都唔可以甩

特別係6.9之後註冊個班

點甩

有牙

支持
p牌請放心 呢個tag只係提醒人
唔會因人廢言